手機唔轉靜音就咪去睇戲啦

今日去睇戲 全場爆滿 點知睇完全場起碼聽到6、7次電話響 仲要鬼死咁大聲咁聽電話 大佬啊 第一次睇戲咩？唔知睇戲手機要轉靜音？ 鬼死咁嘈 影響到我都冇心情睇落去

真係好撚狗

咁巴打有冇屌柒佢地

呢啲人都係無公德心嗰啲，最好拎晒去堆填區餵狗

大家都睇緊戲 廢事出聲屌搞到冇引
起碼在場嘅人都知道呢啲人正仆街就夠

呢d真係仆街
靜靜睇戲唔好咩？

毒撚表示冇人搵 基本上轉同唔轉都冇分別

利申 次次都會較靜音+勿擾